終於明白點解係女都有人溝,男人又點解乜女都照溝

因為好多男人都明白 千其唔好追死一條女
feel到佢唔鐘意你就要即刻Next ，唔係就會變左做兵。

為左一條唔愛你既女仔投放青春, 時間,資源, 金錢係相當唔值得

當你壙闊生活圈子，認識多d女仔，同多d女仔單獨交流，講得衰d即係漁翁撒網認識女性，唔會為一棵樹放棄整個森林，自己唔會咁輕易做兵，愈易訓練到自己有膽量同異性傾計

一個溝唔到就溝過另一件，成功溝到世界就係你

d女人成日都話男人追追下唔追，表白完拒絕左人，之後格幾個星期追過你果條仔終於有拖拍，就話鳩人花心
屌你老母，繼續追你又唔一定受溝，你都唔想人地因為你放棄成個森林孤獨終老呀?

最後想講
努力改變自己結交異性既你，請加油，你既努力一定得到回報

做緊兵既毒撚 我屌你個老母，你要學下點去勾人義嫂，離開娘娘要襯早，多認識其他女仔總會執到寶，所以努力要加油

有人追但又拒絕左人既女，你要祝福對方有大好姻緣等住佢，多祝福心存正念就會吸引到好野比自己

豬西既你 有男仔同你傾計請你食飯 請你唔好咁開心，因為你只係男性練功對象，你要學識減肥打扮才會吸引到正姻緣

有要求又單身中女 有人追你千其唔好增加自信，以為自己仲有Market，四圍同人講自己多人追，自己唔係嫁唔出，係唔肯嫁，因為男士只係分散投資好正常。

學緊

就係依種心態先咁多分手個案
一嚟就食，之後拍拍下又話唔啱唔夾
一陣分手又叫曬春
又話咩男人無個好
女人都係雞

加油，你得既

壙闊圈子認識多d女孩，學習與女性溝通相處
遇到一個真係鐘意既，就鎖定佢追人
佢唔受溝，頂盡再追多次
再唔得，一定一定要盡早抽離
搵過第二個

到真係拍到拖，情侶間相處問題
呢到唔重點傾

反對拍拖只為扑野，任何中出即飛行為

天空賓周

分散投資講得好
我會變得更好